女仔做運動一定係les？

剪短頭髮
運動員
小小男仔頭

點解d人話我係Tb

pm

識簡一定係簡運動型女仔

點解既？